[統計] 有邊啲人2020年係會過得開心?

諗唔到

特首 冇遊行

黑警

Sorry 佢哋唔係人 當我冇講過

開心過2019wo

真心咩

佢自己都一身蟻

嚟到七月尾，都唔知做過乜撚嘢
衫褲都冇買過新
唉

有錢人

特首柒柒柒囉
個個月幾十萬人工
睇你班港豬仆街

金仔

台灣人

保險狗

低位買左tesla既人

毒撚

港豬係咪唔計？

陳同佳？